［重開］債務舒緩你問我答

太耐無回覆，個貼廢左推唔返上去

依家有時間，如果有需要幫手既可以問我

樓主無人理

無所謂啦，無人理姐係無需

其實咪姐係幾好囉

可以分享下日中見到既野啊

近排收到3隻case,都係4-50歲既中年女人，雖然電視啊，警訊啊，都叫人唔好上網亂識人，但係通常依個年紀都係騙案重災區

有時係到諗，女人到左依個歲數，係咪一定要搵個伴呢？其實一個人都可以好開心啊

有無甜？

都唔見真人，同埋返緊工嫁，點甜喎

工都無撚埋啊

ching，仲睇唔睇到呢個post？

如果爭30萬。d債有1半係這個月借的

可否做drp.iva或結餘轉戶

唔得

唔好意思啊，因為依幾日有私人野，遲左答

你應該：

1.洗心革面拎個舊結餘轉戶既錢還哂咁多間，習中清數做到每月定時還款，個記錄就會慢慢變好

2.你應該睇下有邊間行個結欠係60日內，如果有的話，係清左果筆數既同時要求佢寄返封settle letter俾你，之後再去分行填返一份退出信貸資料庫既表格，要求銀行刪除有關記錄

推

無辦法，但叫起碼完左件事啦

不過d記厘數本身都比較凶狠，再加上評級先天不足，無計

依間死人野成日同佢交手，就算係idrp一般都比較高

?

唔掂喎巴打 form都交埋先話唔做跨行drp 又話財仔個幾間唔會做 點搞啊

係咪姐係要做 iva
如果搵Dbs 會唔會易啲
講真息貴無所謂 係拆開曬條數搞到一個月份糧俾曬出去 根本就供唔到 都唔知可以點 屋企又有事 樣樣都一齊黎 就快支持唔著

👍🏻👍🏻👍🏻

有心想做 可留tg嗎

巴打係到講得啦

樓主好有心，多謝哂，不過我知有d人嘅問題係大行搞唔掂，有心事/有需要週轉嘅可以搵我，要屌我搵客嘅都無計，但老實講你地無財務問題嘅人，係唔會明走頭無路嘅人嘅諗法

我唔係搵生意，只係想幫人，你係到講低就得啦
唔好留tg啊，驚俾人魚目混珠咋

樓主係到嗎？有問題想請教

可以add tg嗎？

同我好似

樓主here?

樓主在嗎，有債務想要點意見

月入42k, 穩定長工

欠
恆生 140,000 (credit card)
89,000 (Revolving loan)
40,000 (p loan)

DBS 240,000 (p loan) - 有遲還

Citi 120,000 (credit card)

最近恆生cut 咗我credit card, 試一次freeze 我 saving 出糧戶囗，現在unfreeze 咗

我應該點做？

應該走佬嗎？求樓主救救

樓主幫幫手
差緊安信13萬
邦民7萬
每日還9200
月入得18k

我見無人想問所以無睇回覆

近排應該比較多case，我上返水睇下幫唔幫到手

巴打而家咩情況 drp左？

有時諗可唔唔可以由得佢凍卡 再睇佢想比你分期定老破
個個月利息沒完沒了

已凍, 可以分期?

sorry 我指drp
其實我都唔熟 張卡凍左後 追你全數 但你根本找唔到全數 佢會有咩動作，無就無，上門都無用ga la
不過聽過一凍 條數會即加三成 唔知係咪間間一樣

凍左？ 之後而家點？

唔會老破，有保單供緊

有無上門 打上你公司？

冇...其實係我自己唔用

即使cut卡，唔代表唔計息，係唔俾你用卡姐
岩岩打錯做凍卡，卡只有停卡，無得凍既

你可以打去追收部門問佢有無得傾還款方案，每幾個月review一次，唔得再做drp都得

三成應該係間行掉左俾出邊收數所追加既手續費啦

一般叫你還min 就算

當然，冇用信用卡已經

多謝解答
巴打我仲有野請教
我有一半銀行分期數 一半卡數
1. 如果先前長達好多年一直無銀行出入數紀錄 純現金出糧 搵返份銀行出糧既長工ft後 大約返幾耐先申請到drp?
2. 另外如果先前逾期過，要等幾耐先申請到?

做舒緩 唔係重組都一樣？
返一個月工都可以？

我而家仲搵緊工 諗住重新起步 仲怕要捱半年 證明自己穩定 如果係咁就太好啦
多謝晒解答🙏

Drp還清後 to grade係幾多？有無機會上番A grade? thx

依個問環聯

我相信無人會答到你咁實，有都呃9你多